［FF］如果林鄭變節會點？

按親共媒體的風向，林奠已經被拋棄
如果佢變節的話會係點？

唔好打飛機